有無巴打見最近樓市跌，準備入市？

好多人都揸左一大舊錢，而家第一城都回左10％，有無諗住準備入市。
定再睇下先

樓爆???

咁快入

邊到有樓爆

你入囉
之後再跌多10％ 我就入了

入啦 而家呢d假跌 下次唔知幾時再發生

好多人都揸咗一大舊錢咩？
無錢又無樓喎

假跌

金融海嘯都係跌幾個月就彈

依家入仲會跌
唔入!

參考下勝訊

得2百幾萬cash
買閪咩

CCL明明只係比高位跌左1.x %
講到跌左好多咁

入呀
今日國慶節
大時大節梗係買樓啦

年尾加多次息？

你入囉
之後再跌多10％ 個業主跪埋求我 我就入了

呢排睇緊樓啦

兩球仔

跌一半再講喇

跌10%但都仲係貴
跌多40%先啦

滯後
黎緊星期五再出就會再跌多d 好像係

最大問題係屋企人on9 寫埋我個名落層收租樓度
要等佢減辣 唔係比多15% 先買到

滯後左幾個月啦喎ching

有, 等埋黎緊11月新居屋抽唔抽得中簽, 預計明年入市
(利申: 中左白居二)

扲啲錢入股票啦，傻

自住怕咩跌？